有無人用過依樣 係咪真係work?

香港好似有得買

求生一流

咁正

推

另一款

咩原理

彈性破壞

幾得意

攻擊性武器 監都有得你坐

買個放起車入面後備都好事黎

咁都叫？

行過都暴動
咪玩啦師兄

頭骨都爆啦師父

呢個燒衣紙一流
邊到有得買

觀星筆都攻擊性武器啦 嚇鬼呀？

消防爆車窗都係用類似ed
確實係好方便